低等人類應該要裝返個倒後鏡

特別係啲蝗同蝻

一係就出左扶手電梯企正喺個出口位度搵路塞住後面啲人

一係就行行下突然停低，後面如果停唔切就實撞

再唔係就企喺班馬線出入口位，綠燈唔行塞喺度

再再唔係就喺只夠2~3人行嘅路孖住咁行，塞q住晒

強烈要求強國同各蝻國幫佢地啲國民人體改造，裝返個倒後鏡畀佢地，等佢地識得望下佢地身後，造福下世人

停低咪照撞埋佢
大條道理屌鳩佢添呀

舍身撞擊，自己都會痛

識轉下身自己就唔會痛
佢停低 點都要做樣避一避
避嘅時候可以係膊頭行先

でぶ😂

你都識講低等人類
裝撚咗就識睇咩

有多一個半個識睇，條路已經好行好多

でぶだけじゃなん，女の子も。

大撚把廢中廢老都係咁
成日左攝右攝，攝完又要行得慢
塞撚住條路
撞到佢又屌曬鬼咁